清水健床戰美國176公分女優 讓他喊OMG

[url]
[/url]
跟美國這位176公分的AV女優激戰，連AV男優清水健都大感吃不消。

清水健12月8日在《推特》發文指出，他接到導演的電話，說有一位美國來的176公分女優，他本來還想說身高176公分，沒想到導演告訴他錯了，是胸圍176公分，讓他大吃一驚。

wtf 慘

會死

嘩屌

「一個乳房就重23公斤」、「要舔的胸部面積超級大」、「手指根本碰不到G點」、「舔下面的時候沒辦法換氣」、「正常體位的時候根本看不到臉」、「男下女上可能會被壓死」、「喊了oh my goodness3次」

笑撚死

between粗重野等我嚟

辛苦曬

正呀喂

留明睇炒車

佢前妻好似178

正
肉感

嘩,你地

圖都無張

唔好出圖呀

當我冇講過

屌呢條女可以收幾多錢

用對波鞭個頭一野一定腦震盪

屠龍騎士

有冇名search下圖

巴打係咪無click入條link度睇

盲？

，

Lexxxi Luxe
個名係真係咁多個x

岩哂你

請google lexxxi luxe 留名睇炒車

請快筷啦

打份辛苦工

仆街中伏

靠哂你啦

美極

要幾多美極先夠?

冇錯

龍騎士

辛苦錢

on9 呢啲先正呀 話唔正嗰啲一定係青頭仔

痴撚線

好似杜如風

我想屌

有冇c

識野

一啖砂糖十啖屎 真係你睇我好

屌你老母垃圾

另類體驗

無工傷算好彩

正，不過我得骨，比佢責一責，會散架！

太空坦克

驚

會唔會有工業意外

呢件肥西就醒
下海做女優又有錢收又咩都有得玩
唔係要搵人屌佢都難

你屌埋我果份

「這就是所謂的黑船襲來啊」

拍笑片

不如一槍打死我

清水真係好敬業

好撚痴線啊！！

網友看到後紛紛留言「沒想到啪啪啪變成格鬥技了....」、「這可以硬也不簡單」、「這就是所謂的黑船襲來啊」、「太尊敬你了」

我一見到個黑船襲來笑到仆街

高踭鞋個張真係痴撚線
到底個踭可以頂幾多步

依啲都屌得嘅話咁我佢都應該會屌

正野黎
你地上

硬左

一個乳房重23kg.....佢兩個胸仲重過我

佢真係好專業

我絕對無講過

你個名

有錢無命享

你條友仔成日食咁多好野丫拿
而加導演都睇唔過眼復仇了

清水健真男人

人一世物一世 落美極都肯制

比啲想做男優既柒頭睇下

真男人

想排隊屌

咩番號？要dl落黎狂J

seed呢仆街

Seed?

呢種叫BBW

平衡

佢可以唔戴套半外半中射咁多正女，要玩呢d平衡返, 等下次玩正女時心存感恩

睇相真係正 但d片唔好睇

上天其實真係公平 你玩步兵內射咁多靚女 同時亦都要被食番多幾個肥婆豬西 仲有人話做男優爽 導演出到聲 七十路夫目前犯 肥婆放題你係清水健都冇得say no

咁撚似中大emilia wong既

聽日見面會

真心，有無人咁撚重口味會睇呢啲呀
淨係諗下都想死 完全無美感可言

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

邊個會買黎睇

買嘅人應該係為左睇清水健

好偉大

明顯係女性向+特別人士向

肥婆唔洗自慰呀？ 比佢地代入自己比清水健屌

哇屌
個肥婆131kg

以前睇過篇文話日本男優點解個個都有個肥肚腩
個樣又猥瑣 普遍中下樣
唔似外國AV 男優兩片大雞胸 一排朱古力 又要靚仔有型
但係AV 係以男性為主要銷售對像
搵大隻靚仔屌女 叫矮肥毒撚情何以堪

情境題 : 銷售AV 大隻靚仔市場大 還是矮肥毒撚市場大

舔下面的時候沒辦法換氣

屌講還講唔好出圖

講還講

肥絲大隻學人拍AV 去返改錯字啦屌

你係咪想召喚癲狗

做乜擺個屎忽上心口

又輸啦屌你老母，之前俾男人吹又輸，又輸俾飛機杯，今次俾個真係有閪嘅女人你都輸，贏翻次好嘛高手

正皮引伏

壯士

,

去美極工廠買先夠

留名

有波又有樣
你哋識條春咩

屌那星 真心無入去睇圖
仲以為得個波大....

你都有今日

鞭? 係下下廿幾KG保齡球扑落頭到

睇到23公斤一邊都知咩事啦

快點... 走人

正呀

溝左佢之後逼佢減肥，之後唔洗講

d 咁肥嘅人減左都會有超勁既excess skin
仲恐怖過肥

清水健真係好中意呢份工
好敬業

屌真正嘅黑船來襲

敬業樂業

搵到ig

alexis.luxe

對奶千斤重

要簽生死狀

健健仲在生嘛？